<Export>
<Iroda>
<IrodaId>6868</IrodaId>
<IrodaNev>Prime Home Győr Ingatlan Iroda</IrodaNev>
<IrodaCim>9028 Győr, Katona József u.27/a.</IrodaCim>
<SzamlaNev>Németh Adrienn E.V.</SzamlaNev>
<SzamlaCim>9023 Győr, Katona J. 27</SzamlaCim>
<Email>primehomegyor@gmail.com</Email>
<Telefon>+36 30 444-1711</Telefon>
<Weboldal>www.primehomegyor.hu</Weboldal>
<KulsoAzonosito/>
<Logo>https://if9.ingatlanforras.hu/IrodaLogok/6868.png</Logo>
</Iroda>
<Ingatlanok>
<Ingatlan>
<IngatlanId>686800094</IngatlanId>
<HivatkozasiSzam/>
<FelvitelDatum>2022-06-20 13:32:50</FelvitelDatum>
<ModositasDatum>2025-07-15 15:55:06</ModositasDatum>
<Ertekesito>
<ErtekesitoId>13839</ErtekesitoId>
<Nev>Németh Adrien</Nev>
<Email>primehomegyor@gmail.com</Email>
<Telefon>+36 30 444-1711</Telefon>
<Bemutatkozas>​​​​​</Bemutatkozas>
<Foto>
https://if9.ingatlanforras.hu/ReferensKepek/13839.jpg
</Foto>
<Nyelvek/>
</Ertekesito>
<Jelleg>Eladó</Jelleg>
<Tipus>Építési telek</Tipus>
<Orszag>Magyarország</Orszag>
<Megye>Pest</Megye>
<Iranyitoszam>1000</Iranyitoszam>
<Telepules>Budapest, II. kerület</Telepules>
<KulfoldiTelepules/>
<Terulet></Terulet>
<Utca>Bécsi út</Utca>
<Kizarolagos>Nem</Kizarolagos>
<Iranyar>15900000</Iranyar>
<IranyarEredeti>15900000</IranyarEredeti>
<Penznem>HUF</Penznem>
<KeresztertekesitesiJutalek/>
<SajatNevenHirdetheto>0</SajatNevenHirdetheto>
<Alapterulet>0</Alapterulet>
<Telekmeret>1119</Telekmeret>
<SzobakSzama>0</SzobakSzama>
<FelSzobakSzama>0</FelSzobakSzama>
<EpitesiMod/>
<EpitesiEv>0</EpitesiEv>
<FelujitasiEv/>
<BelsoAllapot/>
<KulsoAllapot/>
<Futes/>
<MasodlagosFutes/>
<Klima/>
<KomfortFokozat/>
<Kilatas/>
<Tajolas/>
<Parkolas/>
<Akadalymentesites/>
<EnergetikaiTanusitvany/>
<Butorozottsag/>
<Emelet/>
<SzintekSzama>0</SzintekSzama>
<Lift/>
<KozosKoltseg>0</KozosKoltseg>
<Rezsi>0</Rezsi>
<HirdetesCim>
Gyönyörű panorámás építési telek Écsen, a természet ölén.
</HirdetesCim>
<HirdetesSzovege>
Exkluzív környezetben, műszakilag és esztétikailag a jelen elvárásainak megfelelően megtervezett és kivitelezett 189,67 m2 alapterületű, ötszobás lakás, 29,44 m2 terasszal eladó.

A lakás Petschacher Gusztáv tervei alapján készült épület 5.emeletén helyezkedik el, háromszintes, ablakai a csendes belső udvarra és utcára néznek.
A lakások hűtését és fűtését H tarifás hőszivattyús rendszer biztosítja, így a lakások energiaellátásának költsége nagyon kedvező.


A burkolatok színe tetszés szerint választható, a kijelölt opciók közül. Megfelelő időben történt megrendelői módosításokra lehetőség van.

Projekt leírás
A lakások az UNESCO világörökség részét képező műemlék védettség alatt álló épület tejesen új építésű tetőterében helyezkednek el.
A lakások mind saját lakásnak, mind értékálló befektetésnek is kiválóak. A már kivitelezés alatt álló 15 lakásos projekt keretében eladásra kínált változatos méretű egyszintes, belső kétszintes, illetve háromszintes luxus lakások nagyméretű tetőterasszal, télikerttel a legmagasabb igényeket kielégítő kivitelben készülnek.


INGATLANOK:
Exkluzív környezetben, műszakilag és esztétikailag a jelen elvárásainak megfelelően megtervezett és kivételezett 64-154 nm alapterületű, teraszos lakások eladók.
Az új lakások a luxus minden elemével rendelkeznek, modern otthont teremtve a lakóknak, míg a világörökség részét képező, 1895-96-ban Petschacher Gusztáv tervei alapján épült eklektikus épület őrzi a régi hangulatot, amely az építés során felújított homlokzattal hangsúlyossá válik. Tradicionális környezetben teremt - a luxus minden elemével rendelkező - modern otthonokat.

ÜTEMEZÉS:
Az építkezés meghatározott ütemnek megfelelően, késedelem nélkül halad:
- a tetőszerkezetet tartó acél keretállások elkészültek, továbbá a műemléki bádog tető fa fogadó részének a felrakása befejeződött, melyet követően az épület teljes lefedése megtörtént.
- az udvarra kerülő 8 személyes új Kone lift üzembe helyezése is megtörtént.
- a homlokzat felújítás elindult.
- a lakások falainak építése, az elektromos és gépészeti munkák is megfelelő ütemben folynak.

MŰSZAKI TARTALOM:
PADLÓBURKOLAT
- Beltér -
A belső lépcső, kerámia burkolat készül, a megajánlott alap burkolattal. Opcionálisan lehet választani faburkolatot mely megegyezik a svédpadló anyagával.
A belső vizes helyiségben, a belső lépcsőkön és a konyhákban, valamint a nappali terében elhelyezkedő konyhai területeken matt kerámia készül.
A fürdőszoba egyik falára választható opciós burkolat. A nappali terekben és a hálószobákban svédpadló kerül lefektetésre.
- Kültér -
A teraszok, és a függőfolyosók csúszásmentes fagyálló kerámia ill. greslap burkolatúak, teljes felületű, üregmentes, flexibilis és fagyálló ragasztással.

FALBURKOLAT
- Beltér
A vizes helyiségben ragasztott kerámia vagy greslap falburkolat készül álmennyezet alsó síkjáig.
A pozitív éleket sarokprofillal lesznek kialakítva. A konyhákban a falon csak a konyhabútor és a felső szekrény között készül fali kerámia burkolat.
Belső festések min.2 rtg. diszperziós fehér falfesték falakon, mennyezeten
- Kültér -
A teraszoknál külső Trespa falemezes burkolat kerül a határoló falakra, tölgy színben.

NYÍLÁSZÁRÓK
- Beltér -
Három oldalon falcolt, vázszerkezetű Mantu Echt ajtók kerülnek furnérozott ajtólapokkal, eloxált alumínium kilinccsel és körrozettával.
- Kültér -
A lakásokhoz tartozó külső nyílászárók rendszere: Gealan S9000 ötkamrás, 3 rétegű, kiváló hang és hőszigetelést biztosító rendszer, kívül barna, belül fehér színű, távirányítóval működő külső redőnnyel. A tetőteraszok tolóajtó szerkezetűek.
A tetősíkba beépített ablakok Fakro típusúak, elektromos mozgatású redőnnyel, belül fehér, kívül szürke. Ahol szükséges, betörésbiztos balesetvédelmi biztonsági fóliával ellátott üvegezéssel készül.
Az öt ponton záródó, acéltokos lakásbejárati ajtók a hatályos előírásoknak megfelelő biztonsági szinttel, a vonatkozó klímaosztálynak megfelelően készülnek, barna színben.

KONYHA
A konyhabútort és konyhagépeket az ár nem tartalmazza, de felár ellenében beépítésre kerül!
A konyhában beépített süllyesztett led munkafénnyel készül, az ajtók színével azonos színvilágú, 18 mm vastagságú bútorlap kerül beépítésre. A munkalap színe választható. A mosogató pult süllyesztett, rozsdamentes egymedencés. A beépített gépek AEG, vagy azzal megegyező műszaki színvonalúak lesznek.
</HirdetesSzovege>
<HirdetesSzovege_angol></HirdetesSzovege_angol>
<HirdetesSzovege_nemet></HirdetesSzovege_nemet>
<HirdetesSzovege_olasz></HirdetesSzovege_olasz>
<HirdetesSzovege_francia></HirdetesSzovege_francia>
<HirdetesSzovege_orosz></HirdetesSzovege_orosz>
<HirdetesSzovege_ukran></HirdetesSzovege_ukran>
<HirdetesSzovege_spanyol></HirdetesSzovege_spanyol>
<HirdetesSzovege_szlovak></HirdetesSzovege_szlovak>
<HirdetesSzovege_roman></HirdetesSzovege_roman>
<HirdetesSzovege_horvat></HirdetesSzovege_horvat>
<HirdetesSzovege_kinai></HirdetesSzovege_kinai>
<HirdetesSzovege_vietnami></HirdetesSzovege_vietnami>
<Villany>Bevezetve (230 - 400 Volt)</Villany>
<Viz>Van, saját vízórával</Viz>
<Gaz>Nincs a közelben</Gaz>
<Csatorna/>
<Internet/>
<FurdoTipus/>
<PinceTipus/>
<TetoterTipus/>
<TelekBeepithetoseg>30</TelekBeepithetoseg>
<FurdokSzama>0</FurdokSzama>
<WCkSzama>0</WCkSzama>
<CSOKIgenyelheto/>
<Csaknalunk>1</Csaknalunk>
<Webseta></Webseta>
<YoutubeVideo></YoutubeVideo>
<Helyisegek> </Helyisegek>
<Kepek>
<Kep>
<KepId>4333765</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333765.jpg
</Url>
<Sorrend>1</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333766</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333766.jpg
</Url>
<Sorrend>2</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333767</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333767.jpg
</Url>
<Sorrend>3</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333770</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333770.jpg
</Url>
<Sorrend>4</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333762</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333762.jpg
</Url>
<Sorrend>5</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333763</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333763.jpg
</Url>
<Sorrend>6</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333764</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333764.jpg
</Url>
<Sorrend>7</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
<Kep>
<KepId>4333768</KepId>
<Url>
https://if9.ingatlanforras.hu/IngatlanKepek/6868/686800094/4333768.jpg
</Url>
<Sorrend>8</Sorrend>
<Alaprajz>0</Alaprajz>
</Kep>
</Kepek>
</Ingatlan>
</Ingatlanok>
</Export>